睇個陣已經知我鏝贏硬了 Bye猁狗

馬列斯 萬歲！
亞古獸 萬歲！
雙施華 萬歲！
二五零 萬歲！
公司佬 萬歲！

唔贏我幫所有猁狗打飛機

買咗100萬

收硬錢我都allin咗

買咗10億等收息

馬列斯

有馬列BB想輸都難

馬列斯廢人一個

等睇炒飛機
等睇獨扭
等睇衝落低線

鏝今場好危

收啦 馬列B英超第一右翼